我有個朋友 佢個名有個珍字

佢想開間舖賣嘢飲 叫咩好

珍好飲

珍識飲

八珍

珍珠都無咁珍

珍多冰

唐珍

珍珍

珍珍薯片

珍品

打珍軍

依個ok

珍閪利

你媽媽係珍男人

珍

珍寶juice

依個夠代表性

喂 阿珍呀 我係田雞

珍好喝

覺得呢個幾好

珍藏版

流珍水

呑DRINK珍

珍漏水